攬炒團隊: 【”Our Duty to Hong Kong”】

"【”Our Duty to Hong Kong”】

除左比較大路嘅國際新聞，我地攬炒團隊留意到一個未必起眼，但令人感動嘅最新一期The Spectator雜誌封面。

簡單黎講，The Spectator 係一本幾乎所有英國保守黨黨員(Boris Johnson 所屬政黨)都會追睇嘅政治雜誌。

舊年7月，我地團隊英國廣告嘅主要目標之一就係The Spectator。之後，雜誌編輯更主動表示免費相贈多一期廣告，盡力幫香港人。

再到今年6月，The Spectator 甚至以”Our duty to Hong Kong” 作為封面同key theme，側證 #英國戰線 同 美國戰線一齊風起了。

We shall NEVER surrender.
光復香港 時代革命

———————
攬炒團隊《重光》眾籌突破75%！🔥
()

正牌攬炒Channel🔥

秋風起，
支爆嚟

推啊

仲差40萬usd打爆佢啦

Gogogogo

開始懷疑攬炒團隊入面係有世澤

推

我愛攬炒巴

ho ball

點解咁講

push push push

推推推推推推

推推推推推推推

攬炒巴

推推

多謝各攬炒巴絲

推推推，多謝攬炒巴

去啦小智

Pishhhhh

Pishhhhh
Pishhhhh

無

攬炒巴 we trust

喜迎攬炒巴出現

想買本睇睇

感謝澄清

請維持be humble
唔好學四方閪嗰啲怨婦mode嫌三嫌四

肯定無
如果有世澤 會直屌熱狗係鬼

我都咁樣聯想。 因為早兩個鐘先睇完佢介紹呢本嘢。

英國嘅攬炒巴準備下接應BNO手足
另外爭取97後出世手足特殊情況下可以獲得政治庇護

好波

保守派媒體

Push

push

thanks

幫手推

PUSH

我要眾籌爆標！

75% la!!!!

捐錢呀！

Pushhhh

因為呢條片？

有冇香港人改變世界

Up

嘩 攬炒巴出現！！！

大佬出手，便知有沒有

捐錢呀！！！

今日咁早上水嘅

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

因為呢個時間冇咩po值得推㗎嘛

但今日有

Pishhhhh

我捐左 你呢？

熱開霸主

佢係我第二個人格（好似係）

唔係話反你，但咁都有得「成功爭取」

我都捐咗，你哋呢？

人格分裂

Twitter推下

我捐咗了

大家呢

Pishhhhh

We should never surrender

捐左

猛料

成堆link 推po

Pishhhhh

學得幾似

唔知可以打乜

推推推

捐款熱線

pish

繼續

邊有樓主會pin 推po 嗰啲嘢

歡樂滿香城

我收

加油

大家一見到置頂係pishhhhhhhhhh

有咩反應呢

我愛攬炒團隊

推!

飛撚住區旗唔係咁好

推!!!!!

Push Push Push

瘋了

他們全都瘋了

香城溫家寶P

wow

你都冇pin我

有乜分別

我唔係痴線嗰班

一萬正皮

多謝攬炒巴

熱開十七

極速神驅

唉

有攬炒巴嘅名應該上到第一

香港人改變世界成日用佢嘅名

頂多咗個。

we shall never surrender

pin得好

推！！！

不推文

快 d 打爆佢

Pish

攪炒巴會唔會寫攪炒論

出現了

撳錯 再推

Pizhh

仲有40萬打爆埋佢啦
攬炒巴有冇plan接濟97後又被狗追殺緊既手足

ppppp

推 攬炒

推 點解會仲未夠

Okok!!!!!!

721831101111

捐咗未

真係好撚高汁

攬炒

其實唔追依個post都唔知黃世澤講左，早知唔洗出tg post

推
攬炒巴

呢個真。

獨派/本土派點睇六四？

仲未夠數

需要大家幫手

消滅中共, 今晚見

up

推！

竟然咁耐都未爆標
有無搞錯
垃圾香港人

手震

攬炒巴

仲未夠數

跪拜

有冇食到茄子

推 仲未到數

仲差40萬USD
大家繼續推！

Tui

見你冇事就好
【CCTVB戰線】日本命力定中國命力？

Anonymous
$1,161
7 mins

繼續推！

攬炒巴已經有我喇.

攬炒團隊喺國際陣線真係好打得

Pishhh

我要攬炒！ 個封面好靚

真係㗎

幾時到 Jacobin 封面

撐

push!!!!

我要攬炒

警告：我要攬炒 #216907 請你立即停止騙財。

風起了
我鐘意呢句

推呀

ONE NATION
ONE HONGKONG

既然你都唔知佢有講，咁應該好多人都唔知

阿庫被ban 14天

推完再推

成2個星期

感謝攬炒

Anonymous
$550
1 hr
Anonymous
$1,000
1 hr
Anonymous
$1,000
4 hrs

推爆佢

多謝

[行動post] 6.9 抗暴之戰一周年

【 攬炒團隊正式加入「國際聯軍」IPAC 】

謹此 宣布

攬炒團隊 正式加入「對華政策跨國議會聯盟 ()」(Inter-Parliamentary Alliance on China) 中央秘書處；延續團隊默默為 聯盟誕生所提供嘅微薄支援。

IPAC等國際支援湧現，並唔係個別KOLs所灌輸咁由石頭爆出黎；而係 國際、本土雙線例如Luke de Pulford、以至俾人嘲笑「送頭」嘅手足堅持不懈嘅成果。

Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.
光復香港 時代革命

———————
攬炒團隊《重光計劃》眾籌突破80%！🔥
()

正牌攬炒Channel🔥

#國際

留名

已課，推